"Nou, hang het allemaal op, je droomde het, omdat er niets van was gebeuren."
"Maar, Huck, het is allemaal jis 'zo duidelijk voor mij als -" "Het maakt niet uit hoe duidelijk het is; er zit niets in.
Ik weet het, omdat ik hier de hele tijd ben geweest. '
Jim zei ongeveer vijf minuten niets, maar ging daar studeren overheen.
Dan zegt hij: "Nou, ik dacht dat ik het wel had gedroomd, Huck; maar bedenk mijn katten dat het niet zo is de krachtigste droom die ik ooit heb gezien.
